希望可以幫到想自殺既你

如果你打算自殺，不妨借最後5分鐘比我

i can fly

多謝樓主